Studentnummer:330506
Naam:Turan Suslu

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit? -- zodat je die errors message zoeken
	# 

Naar welke repository push je? -- remote repository
	# 

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd? -- 3
	#

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden? -- 3
	# 

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen --- $ git push origin master









